係咪應該帶多些少AA膠，玻璃膠之類去幫手鞏固水馬?

痴好d卡筍位，等d暴徒攞唔郁
圍成一塊城牆咁一個圈，全部放左水都連實曬，我睇你班暴徒點拎

收到風
d暴民成日偷偷地放水
一於搵人幫手封實個入水位

聽人講啲暴徒好興用老鼠膠，千其唔好比佢地知阿

地下石屎黎點會痴得到
痴埋地下咪連警察叔叔都拎唔到!?
傻架咩
封卡筍位同入水位就得架啦

岩啊，費事暴徒放水，到時成地be water

你唔會拎到水馬

我拎唔到無所謂，我撐呀蛇! 水馬係用黎隔開暴徒同正常人的，梗係要留係度

小心啲暴徒會用UV膠水，而家紫外線指數咁高，唔駛UV燈照都好快固硬。搵UV燈照，分零鐘就硬。

AA膠

唔識吖嘛
咁請教下你用咩膠好?